地球監獄論 （2）

是外星人的流放監獄！

人類是怎麼出現的：是土生土長或演化的，還是外太空的來客？

這一直是科學界爭論不休的問題。

如今，美國一名生態學家又提出一項驚人理論：地球並非人類的原鄉，而極可能是數萬年前外星人將地球當作外星監獄，把天生有暴力傾向的人類流放到地球上。

生態學家艾利斯席瓦爾(Ellis Silver)博士指出，一系列的生理特徵，暗示著人類可能是來自其它星球的生物。他的新書：《人類並非來自地球﹕一項對該證據的科學性評估》(Humans Are Not From Earth：A Scientific Evaluation of the Evidence)裡，解釋了為什麼人類是來自其它星球，以及詳述了許多人類不適應地球的生理特徵。

例如，人類常常會背痛，顯示人類應該是在一個地心引力較低的環境中演化出來 的。此外，人類很容易被陽光曬傷、分娩困難等，都讓科學家很困惑。席瓦爾指出，人類是地球上最聰明的物種，卻表現出驚人的不適應性：人類不喜歡自然食物，慢性疾病發病率也偏高。

席瓦爾也說，更奇怪的是人類嬰兒的頭顱非常大，對於女性分娩造成很大的困難，容易導致母親和嬰兒死亡。然而地球上其它本土生物，卻沒有這種現象。

跟蜥蜴不一樣，人類無法無法持續一兩個星期生活在陽光下，或曝曬一整天。同時，人類也很容易生病，這可能跟人類的生理時鐘是設定一天24小時有關，之前已有睡眠專家提出此一觀點。雖然地球滿足了人類許多生活上的需要，但是人類物種存在的生理缺陷，卻暗示著人類是起源自其它星球。

席瓦爾強調，人類與地球環境的不適應性並非現代現象。尼安德塔人(Neanderthals)等 「直立原人亅(homo erectus)有可能跟來自另一個星球的人混種產下後代。該人種可能來自半人馬座阿爾法星，距離太陽僅4.37光年，是最接近太陽系的行星系統。

席瓦爾說：「這顯示（至少對我而言) 人類可能在另一個不同的星球上已經演化。來到地球前已是高度演化的物種。人類來到的原因，可能是它被外星人當作流放犯人的監獄。因為我們本身可能是生性暴力的物種，我們是被丟到這裡來改過自新的。」

選擇地球做為監獄，因為地球條件很好。

在整個宇宙的星系裡面，每一個星球、每一個星係都有不同的眾生存在，每一個星球的眾生當然也會有犯錯的問題。就像地球人類一樣，我們人類也會犯錯，犯錯的人類被判刑之後，必須關到監獄裡面，可是對這些宇宙星際之間來講，如果犯錯了怎麼辦？一樣要有一個監獄來監禁他們才行。

有些星球本身並沒有物質，有的是光、有的是水、有的是能量體、有的是精神體、有的是音波。這樣要如何囚禁一個眾生呢？這個眾生明明需要學習，而且確實犯錯了，要怎麼囚禁他們呢？
當時宇宙有一個機制存在，星際聯盟也想過這個問題，他們決定：必須創造一個監獄來囚禁眾生，他們必須選擇一個星球當做監獄。當時設計這個監獄的過程中，我有參與這個設計，既然我是外星人，我當然也了解這個原理，所以我很清楚明白這座監獄的設計原理。
當時在設計這座監獄的時候，概念很簡單：
第一、要讓這些犯人沒辦法逃得出去，這是重點。
第二、讓他們互相殘殺、互相折磨，這就是最好的懲罰，只要在裡面不斷的懲罰自己，就會永遠被關在裡面，而且無法逃脫得出來。事實上也不需要警丶察在裡面維護，因為這些犯人自己會互相殘殺、互相折磨彼此。
所以，當時選擇了地球做為地獄，因為地球條件很好，它是一個重力很重的星球，也就是說你的業力只要夠重，你就會被這個星球所吸引住，而你永遠都無法跳脫這個星球，就像我們現在的人類一樣，動物也一樣，我們怎麼跳都跳不了自己的身高。就算我們的太空科技可以幫你推離開這個地球，離開地球到達外太空去，可是，很抱歉，你氧氣用盡了、燃料用完了，還是得乖乖的回來，也就是說你可以離開監獄一段時間、短暫外放而已，但是你還是得乖乖回來。
這個星球的設計原理、就跟設計一座監獄的掛念沒有兩樣，我記得人類的一些科幻片，會演出未來的監獄，比較先進的監獄的地板與牆壁都是磁鐵，犯人只要固定穿上那些鐵鞋，他們即使拿武器想要造反都沒辦法，因為一旦啟動了那個磁力、磁場之後，他們的鐵鞋就會緊緊的吸住地板，所以，這些犯人根本逃不掉一步都無法走動，即使拿著武器，這些刀、槍也馬上就會被吸到天花板或牆上黏著，根本用不了。
也就是說地球本身的磁場、本身的重力就緊緊的把人類、動物、各種生命形態黏在這個星球上，想逃離根本不可能。監獄當然必須要有欄杆，地球這座監獄的欄杆是什麼？很簡單，大氣層就是了。人類、動物或植物無法逃離這個大氣層，離開這個大氣層就無法存活，因此，大氣層不就是我們的欄杆嗎？
每所監獄裡面都有個人房、關禁閉的地方或是大型活動空間，這個地球不也是一樣嗎？你的個人房就是你的肉體，你這副軀體不就是囚禁了你自己！讓你自己無法離開這個肉體，而大型空間裡面，一個國家、一個家庭、一個組織、一個社會不就是一個大型的活動空間，更廣泛的來看這個地球，你就會發現地球根本就是一座“大型的監獄”！
為什麼？因為你無法逃離開這座牢牢關住你的監獄，而且不需要有警察，因為地球自己就會有警察，人類自己就是警察。真正對人類進行審判的，不是人類的法官、審官或警察，其實是你自己的良知。你的良知就是你的審判長，你的良知就是你的品格觀。當你明知道不能做而你卻去做了，或當你明知道這是越軌的行為而你卻做了，或當你知道該做而沒有去做，你的心中都會有所掛礙，而這些掛礙會牽絆著你，會讓你障礙住，這樣的障礙、這些掛礙就是你最好的審判了。
每個人死掉之後，良知就是自己最終的審判者，而不是所謂的上帝或者耶穌基督，是自己在審判自己，因為這輩子的好壞對錯，自己都記錄住了，而且你很清楚什麼是該,什麼是不該。所以，審判你的永遠是自己，不是別人。

當時設計這個的機制是：會審判你的當然是你自己，所以你會讓自己再一次輪迴，然後透過輪迴的過程不斷地體驗你所要學習、所要面對的課題。如果這個課題沒有學會、沒有面對完，沒關係，反正無期徒刑在等著你，你可以不斷的、不斷地再來輪迴，不斷地面對這個課題，直到這個課題你穿越了、通過考試了，你才能夠得到釋放！可是，人類的課題太多、太多了，幾百種、幾千種不同的煩惱，不同的問題在困擾著我們。所以，你必須一個功課、一個功課不斷地面對，一個刑期、一個刑期不斷地服刑完畢之後，你才能夠解脫
地球的這座監獄真的很好玩，因為每一個人都認為自己活在一個很不錯的世界。其實我們發現我們煩惱的時候比快樂的時候多，擔心、憂愁、恐懼的時間比自在的時間多，所以，我們不就是活在自己這座監獄裡面的人嗎？而且你活在你的個人房，為肉體的物慾也好、享欲也可以，全都被這些煩惱困惑住了。這個肉體、這幅軀體，有它的限制，這不就是牢籠的觀念嗎？
而這個肉體也會創造很多的束縛給自己，比如家庭就是我們的束縛，金錢、事業、財富也是我們另外一種束縛，甚至人類又創造了宗教，利用宗教來束縛住自己，所以，這個地球有太多種不同層次的牢籠在困住我們。也就是說我們活在一個多重的牢籠裡面。再仔細點講，你的思想不也是一個牢籠，你的觀念、你的知識不都是另外一種不同的牢籠。
還有，我們住的房子、車子不也是我們另外一種牢籠，有的人為了名車、跑車、進口車而煩惱、擔心、恐懼，這不就是活在一個自己買的一個牢籠裡面嗎？也許，你買的牢籠花了很多錢，但終究還是煩惱。或許，你住的房子很小，你選擇了一個小房子的牢籠，有的有錢住了豪宅，住了很不錯的房子，裝橫好一點，不過是裝橫、設備比人家好一點的一個牢籠而已，因為你一樣會為了自己的房子煩惱、困惑、困住，所以，這不都是我們的牢籠嗎？
而且不只是如此，金錢也是一種牢籠，我們的事業、我們的工作不都是嗎？每天為了事業煩惱、擔心、沮喪、憂愁不也是另外一種牢籠嗎？而大到一個社會、一個國家、一個組織、一個團體，不也是另外一種牢籠嗎？你看，我們活在台灣島上的兩千三百萬的人，一天到晚為了一些政治的問題、對立的問題、種族的問題，在讓自己煩惱、痛苦，這又是另外一種牢籠！
而有的人為了尋求心靈的安定，於是信仰了宗教，可是，從另外一個角度來講，宗教其實也是一種牢籠。為什麼？它也是困住人們的一種方法，而且這種束縛更深，因為它加深了你的道德良知，這也沒什麼不好，只是說從某種角度來看，這些都是困住我們自己的牢籠而已。
不管是這個社會、這個國家，包括你的宗教信仰、你的家庭、你的事業、你自己個體本身、你的觀念、你的想法、你的知識、你所學的、你的三餐……等，這所有的一切，不都是重重又疊疊的牢籠嗎？包括這麼大的地球，更是我們最大的牢籠。
也就是說我們根本是活在一個地獄裡面、一個監獄裡面，有什麼好快樂的？
當那些外星的伙伴們或者不同星球的眾生們，當他們犯錯的時候，也被派送到地球來，那麼，刑期多久呢？由他們自己決定。但是，你必鬚麵對完你的刑期，面對完你的課題之後，你才有可能真正的服完這個刑，當你解脫了，你才可以回到你原來的家。所以，要離開地球並不難，必須把你的功課完成，把你的刑期服滿，到底要服滿多久？不曉得，反正這個宇宙什麼都沒有，時間多的是！你可以為了一個課題，慢慢的，不斷的來服刑。
監獄裡面也有典獄長、衛兵、警衛，這個地球有沒有典獄長？某個程度來講是有，但這個典獄長就是我們講的——最終的審判者。也就是說這些審判的觀念是來自於我們“自己”，其實典獄長只是負責管理整個地球，讓這些人不能夠逃出去而已。典獄長本身也有最大的恐懼，因為它就是恐懼的最大代表。它的恐懼就是……害怕這些受刑人不怕他。監獄裡面除了典獄長，還有警衛，這些警衛不需要處罰你，而且懲罰一個人很簡單，讓你不斷地來輪迴就是最佳的懲罰，因為你會為了同樣的問題不斷地折磨自己，不斷地彼此折磨。所以“輪迴”對這些眾生來講就是最好的懲罰了。
地球這座監獄設計得真的很巧妙、很精妙，我記得有一部電影《惡魔島》，用一個荒島關滿了犯人，這個島上不需要欄杆，不需要鐵牆，也不需要警衛，因為這些犯人根本無法逃離這個島，因為島的四周圍都是大海，而且這個島是懸崖峭壁，犯人根本逃不出去，他們不用擔心犯人會逃得出去，讓這些犯人在裡面互相殘殺自生自滅，這樣就是最好的管理了。
當時設計這座監獄的概念，完全是惡魔島的設計觀念，人類未來的監獄也會朝向這個方面來規劃，其實，目前慢慢的已經有這樣的監獄出現。每座監獄也都會有一些教誨師、宗教師進去勸導這些人要改過自新、洗心革面，不要再犯罪了，我們這地球不也是有嗎？有很多來地球示現教化人們的，像：釋迦牟尼佛、孔子、穆罕默德、耶穌基督，很多古代的聖人、他們不就是從外星派來地球，教導人們的。
我在這裡要特別揭露一個掛念：目前宇宙這個典獄長已經在為地球建造第二座監獄了，一個新的監獄、一個更嚴密的監獄、一個業更重、質量更重、重力更重、磁力更強的一座監獄。那麼，未來在地球上繼續造業，繼續輪迴的人，坦白講必須移監到那座新的監獄去了，就好像我們人類地球上的監獄一樣，當監獄爆滿了，勢必會再蓋新的，而目前地球正面臨同樣的狀態，事實上，新的監獄已經完工，在2006年人類科學家已經發現一顆名為“超級新地球”的行星，離太陽係不遠，距地球只有26.5光年，這個星球有重力、有水、有大氣層、體積比地球大三倍，所有物質條件和地球差不多，這項天文發現，不就意味著一座超級新監獄已經完工了。未來，人類必須移監到新的地方去，而這個地球也勢必會毀滅、被拆掉。
很多星球的眾生，因為他們沒有形體、沒有肉體、沒有物質，所以他們可以來去自如，因為來去自如，所以沒有人可以束縛他們，一個意念可以到達任何一個星球，一個意念可以跟任何人溝通往來，就像我們前面幾篇所說的一樣，但是，當這些眾生犯錯的時候，或者是有自己私利的時候，或有一些邪惡的意圖，一旦被發現時，通常他們都會被遣送到地球來，要求他們要學習，學習“愛”或者“寬恕”，學習他們所欠缺的層次。確實，地球是一個很好的學習道場，來地球學習的過程當中：因為地球的質量真的太重，這些業重的人自己來到地球之後，又不斷的再造新業，因為這樣不斷、不斷地再輪迴，也因為這樣他們的刑期就無限延伸，而回不了自己的星球，真的很可悲。

不如你話 online game 唔係較為貼切?
都一樣可以 quit，但如果你話人係鐘意不斷輪迴再 login 又繼續，
咁呢個 game 總有好玩吸引嘅地方令佢不斷跟機。

如果佢話係監獄，我就好奇未入黎之前犯咗乜法?

老強外星人

lm學野
有聽youtube8講過

話係監獄不如話係種族隔離